{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051583",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68385&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주오션클리프풀빌라"
    },
    "text": "プールビラオーシャンクリフは、真の休息と暮らしの品格を楽しむことができる場所で、ここは千年の趣と香りをもったペンションです。真の余裕と魅力が感じられる自然の中で旅行を楽しむことができます。プールビラのプールが23日から5日まで臨時中止となるお知らせがあります。チェックインは20時以降に可能であり、202号と402号は2階にあるそれぞれの寝室の新規画像に変更されます。 無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎は不可能です。客室案内には年中の個別温水プールに関する情報が含まれています。 利用時間は入室から22:00までとなっており、温水料金は10万ウォンです。 102号と202号には個人用プールとジャグジーが備えられています。 また、荷物のお預かりサービスも無料で提供します。客室ごとに個別バーベキューができますし、炭とグリルを無料で提供します。 最大人数を超える場合には入室できず、保護者を同伴していない未成年者は利用できません。 客室内ではペットの立ち入りが不可能であり、ゴミは分別し、指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラオーシャンクリフはどんな場所ですか？",
            "answer": "プールビラオーシャンクリフは真の休息と暮らしの品格を楽しむことができる場所で、千年の趣と香りをもったペンションです。"
        },
        {
            "question": "プールビラのプールが臨時中止になる期間はいつですか？",
            "answer": "プールビラのプールの臨時中止期間は23日から5日までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの可能な時間帯は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは20時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の新規画像について教えてください。",
            "answer": "202号と402号は2階にあるそれぞれの寝室の新規画像に変更されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "利用できる温水プールの時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用できる温水プールの時間帯は入室から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "温水料金はいくらですか？",
            "answer": "温水料金は10万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "102号と202号にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "102号と202号には個人用プールとジャグジーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "荷物のお預かりサービスはありますか？",
            "answer": "はい、荷物のお預かりサービスを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個別バーベキューができます。炭とグリルも無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者を同伴していないと利用できないですか？",
            "answer": "はい、保護者を同伴していない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内でペットは可ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内ではペットの立ち入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "客室内ではゴミは分別し、指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 622
    }
}